屌你老母仆你個臭街

找住一半先

153開始重新抄過 睇唔撚到

樓主找數
等埋你下半部分

找數真漢子

Ching ho ball

聽日找埋其他 屌你手都震撚埋

後面啲字打風咁，重抄一次

早知一早留名
咁樓主就可以抄多個

見唔到

點睇啊

欣賞你找數
不過未找到我

柒唔緊要，最緊要認

153之後做乜事
變撚左狂草

唔得囉 睇唔到

都算係真漢子

呢堆抄咗幾耐

我個名呢 我係第202個留言

樓主慢慢來，寫靚啲仲好啦！
好過走數

有冇番條link

呢啲似番個人啦

草到認唔到自己名

ok 真漢子

63 唔是呢個樂

後面果堆乜撚野黎

繁體字嘅演變

btw,你寫撚錯我名啊

半個漢子

真漢子

笑死

一路睇字一路感受到樓豬嘅心理變化

樓主找數真漢子

後面堆符 笑到仆街
找數真漢子

180

202係我
你嗰句再落啲
多句留主加油的

巴打可以俾個機會你練字

第7行 睇真啲
唔好抄錯我個名唔該

係咪rule 34個post

找完啦 抄抄下傻撚症sor

今次你地贏 下次唔會咁簡單

罰你抄多次我個名

正評俾樓主既
真漢子

後面個7版你同我重寫 亂咁黎既你

撞左鬼

樓主真漢子

Btw,下次賭咩

你同我抄返先好訓

樓主乜你搵到個H漫咩 求link

你班友大鑊啦。本野係死亡筆記

樓主

加油

借問樓主312邊忽似我個名
定係樓主發明左最新字體
我孤陋寡聞睇唔明

中間個屌字feel到有股怒氣

sorry自膠我315

當我無講過
樓主萬歲找數真漢子

我都想知336邊忽似我個名
明明下一頁第一個係337

預咗走數無留名

唔會抄野

194 我個名你寫左啲乜柒出嚟 重抄

留名學野

隱隱約約見到我係183

樓g真漢子 皮已正

笑左 皮已正

咩事

搵了自己了

洗眼啦仲望

第180個應該係寫最輕鬆個一個

市
巿先啱

早知就留個名

找數真漢子
希望樓豬找清後打返個靚j

因為你真係太柒

完全想像到樓心諗:on撚9是撚但啦，然後開始亂撩嘅情況

搵到自己 樓主好波

下次想睇邊位h漫呀？

咁多頂真跡

完全表現出笑達文迪心路歷程

欣賞樓主招數真漢子

搵返自己先難

406...好似係我，又好似唔係我

Between樓主找數真漢子

本身見到啲字咁潦想屌你 點知我個名真係係啲潦草字堆中最靚 樓主抵讚 找數真漢子

笑到pk
btw 樓主找數真漢子

好彩我個個都算睇得清 找數真漢子

睇下第297個

抄錯名喎樓主

好彩係樓主未寫狂草之前個批 仲認到個名

真漢子
下次唔好咁衝動喇

又抄得幾靚

Btw 皮已正

好彩用印度名個巴打無留言

找左數就唔捉你d狂草啦

早知早d留名 希望樓主重寫我個名

笑到仆街
樓主找數真漢子

樓豬好似無計自己 335你黎

咁潦

笑到仆街

屌你老毋有冇追架,我咪放撚左囉

得4/3個名

真漢子！

180位巴打叫咩名？

我搵唔到自己

457去左邊

愈黎愈懶

找數真漢子
雖然後面好潦

寫錯我名
唔係臭西，係露西

魔法姉

認領名字
找數真漢子雖然好撩

笑撚死
找數真漢子

睇住樓主啲字愈寫愈潦
Btw找數真漢子

樓豬 我係#781吖
俾少少誠意抄埋佢啦好嗎

想揾翻自己個名

笑死
樓主好波

好在遲留名 有幾頁真係打風咁
找數真漢子

如果有人去推佢個個post
咁佢咪成世抄唔完?

後邊d字做乜鳩

#941 樓主記住抄晒佢

我覺得樓主真漢子wo
其實佢認輸果條link賴死唔認都吹佢唔漲
嚴格d黎講似係改圖多過h漫
btw評已正

你班友係咪on9
咁都搵到自己名

唔錯唔錯

雖然後面有啲似醫生啲字
不過都欣賞找數真漢子

樓豬找數都幾快

我好欣賞樓主

樓主真漢子
福蔭後人

淨係見到樓主個名

睇得出樓主抄到好嬲

不過越抄越hea

字太樣衰重寫

淨係睇到個有字
津字勉強啦
找數真漢子

個龍龍龍龍果個名係邊
懶得搵

找數真漢子
查實咩事

我都想知樓主抄係邊到

樓主真漢子 仲要知我名咩意思

樓主肯找數已經好好
話知佢狂草定點
起馬冇走數先

樓主ho ball
找數真漢子

支持你

真漢子皮已正

勁過王羲之

點搵呀屌你

153打後重抄啦

想做新一代王羲之?

睇得好清楚 爽 #25

760呢

寫草書咁有誠意

搵到457但係 一隻字都睇唔清楚

柒到搵唔到自己個名

早知留名啦

狂草

搵到自己 ching ho ball

搵唔到自己

1001咪無囉 唔好on9啦

抄完未?

搵唔到為咗樓主改名嗰位巴打嘅

哂氣啦

抄到900未
我901

81 get!

龘x7？

抄到30頁架渣

當你草書 我個名都不似其形囉

其實有兩個
202同310

我係110喎 見唔到嘅

樓主第96個係我，你直接skip 左我寫第97個唔公道喎

屌 見到有名重覆左 早知洗個10連先

一頁25人

抄到後期好求期

唔收貨, 咁樣衰d字, 神符咁款,

我仲記得有個專登改名做幾個 龘 字

又話全個post

終於搵到我個名

後面寫乜春

喂，寫漏咗我個名喎

你可以唔駛重抄，但一定要跟次序插返我個名入去囉。
話曬都連登壯舉來

係咩 我寫左係95

正皮

我個名呢？

巴打 果時見到要抄即刻諗起你個名 笑到仆街

第7個

係喎屌

我個名呀 幾時抄 ？

173抄錯喎

24個龍

知閪我個樣

搵到自己

啲字好得意

樓主 真漢子

又話抄曬成個post

呃我

啲字好柒

咁撩㗎
利申 正皮咗找數真漢子

我仲有貨架，勁撚過好多前鋒
Between 我個名敢長，你仲要唔係寫我個名，應該唔計數喎，仲係半個漢子

比個正評你 加油 推動找數文化

正皮表揚樓豬

有無人搵到我個名

啲字寫得咁核突 點搵呀

屌你啦寫草書呀家陣叫你？
重抄！

好彩個名響右上角，唔係有排搵

找數真漢子

皮已正

多謝樓主為大家帶嚟歡樂
好耐冇大笑
見你抄咗笑到收唔到聲

愈抄愈hea喎

真男人

D字整齊d呀

我個名差d認唔到
撩到

見到自己個名啦終於

我溫都溫唔到 314

正皮你係應得

高汁找數真漢子

有冇之前條link

留個靚名